正式宣佈，公主連結係今季必睇最感人落淚嘅卡通

動物台台友們唔好以為係賣囡番，套嘢好感動的

真

屌打鋼鍊

快啲睇，有百合！

看了幾集就棄了

你真他媽弱智

你出名動物台低能兒

你媽死了

你送艦b公仔俾人

不是吧

請停用支語

我在b站看-.-

CC狗煩夠未

你也是我們母豬派的

喎4接頭派

佩可

真正公主連結

點都算係今季高質番其中之一

是 神作

垃圾- -

還我UE

下季啦

屌打咩啊小學雞
單單純純睇動畫唔好？拗乜
反智

睇咗兩集定三集就棄too

這是動物台毒瘤圍爐post嗎